需唔需要啲咁高層次嘅mou hei

例如係，可以放喺紅磚嗰度，有手足識得改裝，而家需要義士去捐贈

踎閪